想記返起尋晚個夢

訓醒已經唔記得晒

夢入面講述你個中學同學去咗外國讀書
佢返嚟香港所以你約咗佢出嚟見
食緊飯時傾傾吓
無端端你走去同佢講話屋企無人
問佢想唔想搞嘢
佢反問返你平時有無用開套
你答佢無。。。
最後你無套插咗落佢屎眼度
仲chok咗幾吓
之後你即刻扎撚醒咗
心諗乜鳩夢嚟 真係好撚嘔心
點解個同學要報啲咁撚核突嘅gay夢畀你
定係你潛意識真係想搞gay 先發依啲夢

好彩我無朋友係gay

你個名同你講嘅嘢好夾